如果賓賓一開波報警備案話比人落左藥係酒度，有無得翻身？

受藥物影響下，有無得推走個炸彈？

飯局間房應該無cctv啵

香港法例係保護女性

所以如果第一時間報案比人落藥強姦玩大佢，分分鐘可以扭轉事態

不過一切已經太遲

有片係佢撩先

可能老鼠安特登set cam 防metoo
點知條片流出

冇
佢話落藥 即係飯局啲人全部都有嫌疑
如果係你無啦啦比人屈變左疑犯 你會唔會爆大鑊

「鯉魚門！」
「前面轉右落！」

落左藥都識返屋企

點解唔話明眼人一睇就知係改圖？

起碼自己甩身先

咁做就真係永不返身啦

認咗佢反而冇咁樣衰，你又唔知人哋有幾多證據